Samsung A9 定S9

S9好似都係勁d? 大家會點揀

你覺得4GB RAM夠用咪S9

會爆炸，不了

a9 gimmick嘢多，用落就s8,s9好用，影相拍片嘅s9，電耐用d，唔打機就S8

S9

845>>>660

我見S9影相同粒cpu好似勁d

我買比我母用

than you

thank you

三星不了

師兄坐左幾耐

就出a8s 啦

A9像素高D 但係實機比較 始終都係S9個畫質靚好多 我覺得暫時泥講S9個畫質係最高 XS MAX都要行開一邊

s9+ 6gb
Samsung 機最少6gb ram啦

師兄失憶？

咁有邊隻牌子用得過？

中階機就Nokia
高階機就iphone